「慎入」 成個催淚彈射入個頭，七孔出煙

伊朗

cls

RIP

Old news is 唔識串